#+title: ГК Статья 641. Особенности аренды отдельных видов транспортных средств

Транспортными уставами и "кодексами" могут быть установлены иные, помимо предусмотренных настоящим параграфом, особенности аренды отдельных видов транспортных средств с предоставлением услуг по управлению и технической эксплуатации.
